海洋公園跪低 自我政治審查

公園因為一篇報道同一兩個投訴再次跪低
今日要求山下大show主持就有關投訴抽起啲抽藍絲
警察同政府水嘅對白
主持唔肯 公園即時決定臨時取消1530場次表演
並換人演出！

就係因為呢篇報道：

仆街藍絲狗 , 個show好撚正架

真仆街

為左小眾嘅人 值得咩

海公膠層不嬲藍開

仆街藍絲！

但佢門票係向香港人跪低喎，依家兩舊水入場喎

每日都大量蒙面人士係海洋公園集結喎 又無不反對通知書 幾時先衝入去拉哂佢地？

香港人罷去2大公園,又多左時間

人地冇支那客咪掠香港人水

平左只係面對現實,始終香港人先係主要消費力量
但係政治上瀨政府,瀨共就罷得
比藍C 自已去夠佢LO

罷下罷下遲d搞到免費入場就正

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

兩舊水拎去幫襯黃店仲好過去海洋公園玩啦

下 都26號啦，而家改有意義咩

佢今日取消咗3點半場show依家換咗主持

仆街
每次哈囉喂必做task就係睇個show，叫我今年唔撚洗入？

琴日先睇完， 成個show都好正， 好可惜

又一間藍色上司黃色下屬嘅公司

下 琴晚入左黎睇！個show真係好撚正

玻璃心到一個地步

盛x文 係某國開酒吧街ma
有咩咁出奇

推爆佢
難為啲人入嚟玩仲嗌口號
班高層錢就照袋理鳩得你

希望可以發酵落去
成班演員集體no show/辭職都幾好睇
反正聽日星期日 仲有日正日

幾時光復海洋公園

推

Push

聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

本故事純屬虛構
如有雷同實屬巧合

其實奶共咪奶共，唔好食兩家茶飯。

我已經成幾年冇入去
深灣後山條路搞工程唔再入得

擺睇啦！要求換返個主持返泥！

有follow開個主持
佢真係好努力好專業

仆街我未撚睇個show

仲去op係咩事？
幫林鄭助選，半個政府機構黎，蝕錢即科水
入面ft班撚樣當做公務員咁養老

最後攪到冇人去

diu

海洋公園唔係作話事好耐

剛睇完，cut撚哂

up

我本身每年都會去睇
今年一開始已經話有人投訴要改內容所以無去
原來之前無改到？

應該改咗d
但係再有投訴

屌我睇果晚幾正架 有抽但冇抽得好勁
藍絲 我咒你不得好食呀

閹割同全刪嘅分別

不如去海洋公園fb留言 比壓力

我去既唔係暴徒公園咩
乜原來係海洋公園
做到咁貼地明明就好正
一個二個叫口號唱歌既暴徒真系好可愛

當港人係condom咋

一人一Email 投訴
gr@oceanpark.com.hk

罷去垃圾公園

Opc 梗係藍到仆街啦 年年收政府資助

【內容涉政治】海洋公園哈囉喂騷男主角被辭演 阮民安：自行解讀係咪「跪低」
[url]
[/url]
持續了四個月的反送中運動，社會撕裂，同時又有白色恐怖，今日有報道指海洋公園為一年一度萬聖節搞的哈囉喂活動「地獄巨星賀台慶」，內容被指涉及政治及現在敏感的時事話題，有人在網上投訴節目內容介紹角色生於7月7日7時，似揶揄777票當選的特首林鄭月娥，該角色被形容為「惡毒及享有好大權力」，又被咀咒「死後落地獄」，另外，表演內容又有提到「的士司機撞車死」的言論，不禁令人聯想到近日有的士涉及剷上行人路撞人事件，司機其後被人拖落車「私了」，另外又有網民指有觀眾帶孫女睇騷，二人前往台前領取禮物時，遭主持詢問「要唔要搵女」，並叮囑家長要小心保護囡囡，也令人聯想到陳彥霖自殺事件。由於題材敏感，入場的觀眾期間都有大叫反送中口號，對於節目內容被指帶有「煽動仇恨」意味，或對入場觀看的觀眾或小孩等造成影響。

據知負責這個節目的導演兼男主角黄湛深已接獲投訴，並要即時修改太敏感內容，阮民安（Tommy）和莊端兒昨晚有入園撐場，他不認同內容過火敏感，Tommy今日回覆《蘋果》時說：「敏感內容都係笑下TVB，X下阿叻（陳百祥），講吓社會貼地嘢啫，海洋公園係一個屬於香港人嘅公園，唔係呢啲都唔講得掛？全香港都笑緊佢哋㗎啦。氣氛非常好，今年哈囉喂嗌得最多唔係好驚，係『光復香港，時代革命』、『五大訴求，缺一不可』同『香港人，反抗』，無論等玩機動遊戲、等坐吊車、等開騷，就算啲鬼行埋嚟都有嗌吓，我諗呢啲係民意，亦係今次海洋公園嘅主要客户群嘅想法。」海洋公園如都要跪低可會失望？Tommy續說：「非常失望，今日佢哋已經取消咗第一場show。男主角黄湛深唔肯願修改內容演出，有指海洋公園收到消息話今日有藍絲不停電郵要入場搞佢，所以海洋公園安排黄湛深呢幾日唔使演，直至另行通知為止，咁係咪代表跪低，就大家自行解讀啦！」

黄湛深今日也在fb貼出被辭演通知：「大王迫不得已宣佈:『餘下的#地獄巨星賀台慶未能上陣，直至另行通知為止。」

【內容涉政治】海洋公園哈囉喂騷男主角被辭演 阮民安：自行解讀係咪「跪低」

本來諗住去，現決定不了

Ocean Park Loves Chinazi Money

如果裝修既話
佢皮費都好撚甘

個show真心正 望住啲港豬大陸閪on99唔識笑

個主持ig係咩？ 佢做得好正

佢個女女都好可愛架

佢ig icon好似有啲唔同樣咁😂😂

同一個人黎
年年都係佢做主持的

邊有跪
一直瞓喺地下

唔會去
Bye

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

唔會再去op

主持係咪就係入面扮姜B個個 ?

依個係個主持IG，
希望大家去FOLLOW下，支持下，打個氣
同路人

而且個show好正

上星期入場都仲改得好地地，feel到暗喻多左。好傷感。

扮女人嗰個

我都睇咗佢3年 年年都好貼題 支持佢

明明係屬於香港人的樂園
都要奶共

幾撚多後生仔女去，搞咁多野真係想無哂客？

我唔止不過佢好識搞熱個氣氛
好鍾意佢

今日咪又係勁多人去

忙到癲

push

G持

我都係今年第3年入場支持，睇show果陣。我先有一刻覺得個地方係屬於自己。

朋友話膠層會睇Facebook留言
一人一Fb cm再加埋email屌爆佢

利伸 朋友係員工

啲主題公園最鐘意做遊客生意 佢哋只可能係藍 喱啲舉動係as expected

查到OP之前個督灰狗係邊個未？

上上禮拜睇左
個主持真係好正
今日睇cut撚哂屌

改到個show
但係改唔到大家嘅心

真心覺得好睇，一個香港引以為傲既旅遊景點就噉啟示到之後既收皮

屌那星 睇唔撚到

Diu

Cut左仲有咩好睇

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

佢走咗好耐

藍絲創作力量同幻想會嚇你一跳
叫op去做默劇算啦

海洋公園最近d遊客全部都黃
全部都邊玩邊叫口號
無大陸人既香港真好

查到好似

睇過，今年幾正，但其實政治話題冇點講，冇以前抽得咁勁，再cut唔知可以睇咩，執7左佢啦

講真呢班人又唔會去海洋公園 佢地點諗根本唔使理

有冇detail

小眾嘅藍絲 但係14億嘅中共
佢哋從來都唔係香港人嘅 樂園

對號入座完又嘈
玻璃心到

痴撚線

以後唔去囉

我決定入去嗌口號 由開show嗌到完show希望到時有人應我

冇撚打算係海洋公園

唔撚去咪係囉！

FM 後勤女員工 好似係

可唔可以send email個啲去Op表示我地係支持個主持睇左個Show覺得好正

添馬公園免費入場

我都係 諗住翻睇 點知cut l 晒

屌你海共公園

食屎啦屌

已經見到有frd去op哈囉喂

未去嘅係咪可以要求回水

屋企人最近去咗 真係唔撚比蒙面 戴住就唔俾入場 入到去先戴啲職員又即刻過嚟話影相先可以戴要佢除

點樣先可以幫OP成為全港第一個放TG嘅收費主題公園

之前明明話要罷去 依家個個就因為哈囉喂入去排隊
仲話要搞革命 連罷去都做唔到 我睇fd ig 仲話排哂長龍
人地就冒住生命危險出去貼文宣 做前線 佢哋班人就入去比錢藍店洗 我明白大家都要抖下 但係可唔可以唔好再去
垃圾公園呀

玻璃心哩一樣野係華人都有

點解仲要去海洋公園迪士尼？去行下山好過啦

個show好正
Halloween咁多個節目最正就係佢
Cut嚟跪低為乜呢，自廢武功

海洋公園個主持唔知係咪年年都同一個人？
好似年年Halloween 去親都聽到佢抽水
有年好記得佢講大家都係香港人黎架麻 抽Op太多大陸人水個時 靜撚左2-3秒先有人歡呼 條友好撚無懼

大陸哩唔洗錢都入得啦

0

減左價？
之前好似4舊幾見到

我上次睇好正
散場嗰時啲人仲叫口號
唉

咁又點
啲人都照去 Halloween架啦

索性罷去OP
留返個錢幫襯黃店

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

就係睇死你地班垃圾只要入場費平
入面所有嘢深藍都話無緊要
骨氣嘅嘢唔係個個香港人都有

佢萬聖節ge 對像都係年輕人 而家大陸人又無
佢咁做係唔係唔想人去

而家連支那人都落唔到黎去op玩
仲表態自己係藍
仲唔虧到褲穿窿？

實在想唔透。。。

海洋公園班嘩鬼全部都黃架
加油呀！！

呢個咁多年以黎規矩
怕比其他客人搞

好似用支那寶一樣有半價

呢個場唔係由中共館嘅咩

照樣成個公園爆滿

去佢門口一齊坐

當大環境下連D藍店都考慮轉黃
正正因為知道班藍講就口響,消費就碌撚
而家反而為左班藍而跪低,係唔係智障架
到有返班遊客,遊客根本就wfc 呢d 問題
呢d人垃圾到咁都可以做高層

合理化煙幕

還我海洋公園

正解

推
本身都唔中意去